擺低句歌詞或者句野比我寫下好嘛

手痕想寫下字 字就唔係靚㗎啦
但都比句野我寫下啦

d字好靚

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

如有天櫻花再開 期望可跟你示愛

會唔會透到個底啲野搞到好核突 多謝你理我

多謝 過獎啦

唔係呀 我叫你寫呢句

你睡過的 至少我都睡過

如果咁樣會唔會介意 介意嘅我搵個空啲嘅位再寫過

龍撚仔於孤單中偶然遇到你 是我根本不配受的福氣

頂柒左

想搵窿捐

唔會啊 啲字幾靚

同你玩下姐

d字好靚

呢句俾你既

多謝

好想去睇張敬軒呀

少理呀爸正仆街

或者彼此錯在成長 雙方的想法大致沒法一樣

한국어쓰기齉齾麤灩বাংলাদেশে লিখুন鸝鱺驫เขียนภาษาไทย

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
我沒有共你踏過萬里不夠劇情延續故事

要找到比你好比你差 緊要嗎

我好似喺到畫公仔咁 投降啦

無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講 已經將識過的字用完

有花堪折直須折
莫待無花空折枝

手字唔錯，加油

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
時日在變遷 不減你是你

太自覺可憐偏卻沒幫助

屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

訓唔著 支持下樓主
寫我個名ok? 寫得霸氣d

曾洛鋒

Thx
樓主手字真心靚

點練到手字咁靚，我寫出來果啲字好似細路字

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

唔該樓主

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

樓主手字真心靚

做人唔可以半途而廢架

個俠字唔識寫 寫極都好核突

其實無特登去練 只不過自己鐘意寫下字 又忍唔到自己啲字太核突

沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

不了 真係好難呀

樓主手字寫得好靚
我d字成日都貪快會不自覺寫到好潦

多謝樓主

"讓記憶中只記最好 忘記當中所有"

謝謝and期待樓主作品

完了吧
如無意外

點解樓主咁中意寫嘢

I know I can treat you better

我都唔知 一無聊就想寫下野

屌你老母

明知唔靚仲好意思開po

咁我開po都係想自己寫下字啫 要靚先可以開po自娛㗎咩

你係屌緊我老母定點

係想你寫

Sorry ~ 原來係

「讓記憶中只記最好 忘記當中所有痛」

樓主可以寫多次比我嗎？

感謝